summer intern offer

有無人好似我咁仲未有offer

我

已經發散晒關係搵 希望有回音